如果鑽地一路鑽到落最底,係咪可以通去地球另一面？

加條滑梯咪可以環遊世界？
又有娛樂性 又平過買機票
點解冇國家咁做既

我驚你未去到已經變左炭

你估起得成仲會平?

地心係熔岩黎。。。

飛機唔洗油？
我起條滑梯任滑架啦

去到重力既中心你會分唔清上下左右前後，好似係

海底隧道點解釋？

因為航空公司身為既得利益者會用一切方法阻止呢樣嘢囉

跌唔番出嚟就仆街

條滑梯有固定路線

海底隧道咁撚短都收你幾十蚊
你不如鑽開你個腦研究下你老母點解生得你咁撚蠢啦
咁既問題都問得出

我建議你去google下地球既構造先

所以海底隧道冇行人路
就係驚有班on9去摸個牆
之後攞賠償
出面熔岩黎嫁 熱嫁

樓主真係天才 我地啲蟻民完全冇唸過

佢以為維港果D熔岩黎

搭飛機10幾個鐘冇所謂
連續sir滑梯10幾個鐘 屎忽都甩

唔明點解有負評

Sir到地核之後要爬返上去 不了

無補給會餓死

其實一早有
你見到地下個d沙井就係秘道

地球空心架,你鑽到落地心咪等於鑽穿左個氣球咁
地球即時玩撚完,大家多得你唔少啊

好似雞強咁
強殼=地殼
蛋白=唔撚知
蛋黃=地核
你搵枝針穿過隻蛋
針頭針尾分別係蛋既兩邊
明

咁撚樣既topic都有人嘈。。。。

上太空都有補給啦
用下你個死人腦啦

垃圾四線前鋒收嗲啦

無知真係恐撚怖 而家教育真係差成咁

依家開始鑽 多謝樓主

發達大計
樓主快啲申請專利

唔會，當鑽到超過一半嗰陣，就算熱唔死你，地心吸力會掉轉頭吸住你，令你永遠係停留係地核上唔返地面

咁啲雀點飛

正解

一早都有 只不過我你哋呢啲傻仔唔可以用 睇下新聞 偉大既元帥都係用呢個方法將核彈投放去華盛頓

屌，啲雀距離地核咁遠

笑死

假設比你鑽到最底 你個人都唔會過到去
當你到地心嘅時候 你就算唔比引力扯碎 你個人都會永遠留係地心 因為地心吸力源頭係地心 引力會不斷拉你去中間

利申 9up

係
另一面見

巴打正解

明未

離地核越遠 引力越少？
利申 冇讀過書

yes

樓主

駁唔到

癡撚線

咁多真心

難

好似唔得，你由地球一面跳落去，地心吸力吸到你去另一面個隧道口既時候你又會被吸返落去，無限loop

影衰波台手足

人類一早試過鑽地啦 12000米係極限 之後已經無足夠技術再鑽落去 距離地心好似仲有60000米

分

On9😹😹😹😹點解會有人認同 小學雞多到😹😹

真

題外話

其實唔可行架
sir滑梯可以sir而唔係跌死係因為佢有少少角度
如果佢係直接90度就會仆街死就好似跳樓咁
所以唔可以直接sir去對面
要有少少角度
e.g.香港sir去巴基斯坦
總之唔好係正對面

自膠

連錯兩次

傻既，鑽咁晒錢
我係咁跳起，等地球自轉完再落地咪得囉
成班on9仔買機票

成堆人真係認真討論

Wtf ?

而家d膠post真係無聊 笑唔出

下都唔係笑個post
係笑啲真心膠

其實唔係冇可能 只要利用地球嘅地心引力 宇宙間嘅萬有引力再加上你同敵人重量乘以２的TURBO就有機會突破到鑽動時嘅阻力 但係危險性都好高

睇得出你冇讀書，唔係點會問呢個on9問題

咁多直必

點解有咁多人真心

係 日本成功過

可以啊！一世人只可以試一次既野

瑪莉奧成日咁做架啦

樓主假膠

人類而家好似仲係鑽左12KM深
但係由地表鑽到去地心好似有3000幾KM

屌 樓主成撚日問埋哂d on9野 假膠

你去到地心就會停

天元突破！

創意台咁認真做乜鳩

美國有間機構叫Diggition Co. 好似研發左個鑽頭可以耐熱，防水同供氧,用類似火箭既能源推動，下個月會試用，應該可以鑽到千幾km

你就假膠

其實科學家已經清楚哂地球內部結構？定係靠推論？

屌你, 笑左出黎

咁多真心😂

好多真心

擺明就係嚇你先會話地心係熔岩等你唔會掘落去啦

其實樓主將來真係發明左呢樣野
不過比航空公司集體禁住 所以未來世界仲未公開
而樓主都即刻比人殺左
利申最後一批時空旅行家

其實可以 不過d國家傾唔掂數

其實可行
不過支那話地底全部都係佢既地頭
所以冇人敢整

樓主教育程度有冇小三

仲以為去左學術台

痴線，高質post 都咁多負皮

主要其實係政治問題 不過唔方便講太多 廢事要坐洗頭艇

好撚聰明呀你
比個叻你好冇？

未讀過物理唔好亂up啦

讀過物理既巴打